Hkcc 食屎喇

Hkcc仲唔退學費？？？
DLLM 比左咁撚多錢 online？？？？

咁仲有冇得讀

搞聯署退$有冇得諗

搞左喇 唔撚退

比三萬家中學習

assignment多到hihi

我寧願做assignment 換佢退學費